%%% rstdsl2.tex -- Représentation standard de SL2

% Copyright (C) 2006-2014 Michael Grünewald
% All rights reserved.

\begingroup
\def\G{\SL(2,k)}%
\def\g{\lie{sl}(2,k)}%
Avec les notation de~\ref[pa:radjsl2] et en
notant~$(\delta_1,\delta_2)$ la base usuelle de l'espace de
coordonnées~$k^2$, l'action naturelle de~$\G$ sur cet espace est une
représentation linéaire~$E$ décomposée par~$T$ selon les poids
$$
\Psi = \set{\xi, \bar\xi}
,
$$
soit
$$
E = E_\xi \oplus E_{\bar\xi} = k\delta_1 \oplus k\delta_2.
$$
\endgroup

%%% End of file `rstdsl2.tex'
